今日起桃園機場，呼籲「反送中」個女仔 入一入黎

昰咁的，我呢條小毒毒 6月9日起台北旅行緊，無起香港參加百萬人遊行。SORRY，但係果陣我隻手一邊爬緊啖個滷肉飯，對眼一邊望緊反送中示威LIVE 。去旅行係開心既，路上會有好多新奇既體會，但最令我感觸而印象深刻既，係臨上飛機返香港時遇到妳。

今日下奏四點幾，排隊登機，我睇緊蘋動，你走左埋黎問我係唔係香港人。毒L就緊係諗，唔通臨走先黎有艷遇? 抑或你想打尖 ? 我愕一愕然，「係...係呀!」。你同我講 。有啲人要出賣香港、出賣人既尊嚴，政府漠視香港人反對既聲音........，關心下香港，即使6月12號唔企出黎，至少都起social media 分享下、禁個share制，畀多d 人知道發生緊咩事。

多謝妳! 今日我希望用呢個機會，同大家share小小各位巴絲都知道既野

無論你對政治有幾冷感，或者你只係一個毅進仔，或者你讀左幾十年書，你可能係好叻，或者你係一個蠢既人，或者你都仲未知道咩係是非對錯既人，但我在此希望大家可以好似果個女仔咁，可以耐心講畀從來無留意、無關心香港政治生態既人聽、企出黎用行動做畀全世界知，唔可以妥協，說服每屆選舉都投票畀蛇齋餅糭既老人家、腥港人。即使一個人力量有限，即使是螳臂擋車，也無悔今天曾經相信既普世價值，守住香港既核心價值，香港人團結起來，為自己、為下一代既未來好好守護着！

邊個畀負皮!

你on 9 del哂點搵你？